林鄭一旦撒回送中，你班警狗準備清算

對林鄭黎講
你班警狗就等於Condom
用完即棄，反正都影響唔到佢
高層黎講馬照跑舞照跳
你班傻豬警狗枉你地仆心仆命
點知比林鄭反咬一啖
準備坐監還眼啦仆街警狗

一早講左，而家講右

重有民事訴訟等緊

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

抵

反正林鄭只係完成中共任務
但你班警狗係殺人，爆眼，強姦
對於咁心狠手辣嘅警狗
你覺得就是林鄭唔清算你地
市民勇武會唔會放過你地？？
你地只係condom 只係政治棋子
用完即棄呀傻仔

係等民氣散再清算市民⋯⋯

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

777 一句撒回，拍拍蘿柚走人
你班警狗母狗就慘囉
比同學，比親戚標籤羞辱返十年八年囉
無差別打人，幾條人命，千幾個義士被拉
你班警狗唔會諗住可以置身示外掛？

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

而家撒回只係平息民憤，驚左幾日後個人權法
為佢自己留後路，幾日前個錄音你以為係意外？
林鄭最叻係心計，佢而家係鋪路比自己咋on9

你班警狗？Sorry 只係林鄭政治工具
分分鐵林鄭過2日9月7辭埋職直飛海外
你班警狗就比佢擺上台
到時就GG 了
清算，終身監禁，分分鐘長糧都無埋陰公
你估市民到時茅頭指向邊個？
10萬OT 好開心呀可？
打市民好開心呀可？
你班黑警要十倍奉還呀屌你老母

五大訴求，缺一不可

只算撒回都好，只係其中一個訴求咋
我地犧牲左幾多手足，幾多義士
咁就想平息民憤
林鄭你會唔會太大想頭

解散清算警隊，釋放所以被補人士
公開831 太子CCTV

下一步，清算黑警
革命尚未成功，同志仍須努力！！